求救，有冇熟勞工法例嘅巴打

是咁的，我係一個sales
有一日老闆分咐話佢個熟客會嚟買野
咁叫我地招呼佢
咁嗰日我就招呼佢啦
仲招呼得好好，買左7萬蚊野
之後比錢時候 ，我就比左公司個𡃁仔碌卡，開單
碌完卡要噤密碼就親眼見個𡃁仔放番去卡機
咁我就繼續招呼個客，幫佢入袋執野
咁執執下野，佢就攞埋公司單比我比個客
咁我以為佢出code同出單攪掂晒
咁就送客出門口
點知第二日，發現碌卡張野無左
再清機都無呢個交易
番睇cctv，原來個𡃁仔放完去卡機個base度
就無理部機，去左攪其他野
我唸可能係交易唔成功，所以無出紙
但如果係咁有乜理由出張公司單比我
就係咁，老闆再聯絡番客
但個客話要check下有無過數先
都過左4.5日
我想問如果個客唔認數
我係咪需要賠番7萬比公司？

最多三舊
有錯唔好屌咁大力

但有啲好似又唔係咁講

個新仔賠

無記錯係3000

講真3幾千，我賠真係無所謂
但7皮

300

但有啲就話，每次300，直到賠晒

扣糧最多扣三百
但好似可以要求你另外俾 咁就冇限

如果我唔比？

有公司會走法律罅
唔會叫你賠
會叫扣押

（個陣係某日本公司做，張卡單冇簽名，
'扣押'左3千幾蚊，信用卡如果順利過數先會係半年後比返錢我）

宜家係等個客，睇佢認唔認
佢唔認就要我賠

係3百 不過賠左300通常好快就可以唔做
你想繼續做 公司應該會同你deal點賠

條新仔擺明做鳩你啦 小心d下次

之前舊公司一比人偷野
都成間舖一齊share賠
當事人同經理賠多d
我知有人賠過唔止你呢個數

講真，宜家佢地將個波推晒我身上
就算個客認數，我都做得唔開心
短時間內唔做

係自己太大意

聽日打定去勞工署睇清楚先

扣人工是300
獎金就冇晒

不嬲都無獎金

單一事件上既損失 只可以扣你$300
絕不可以多扣

當然 你想做落去 咪死狗d同老闆傾 一定唔只賠$300

唔想做 咪由佢扣完$300後走人

即係話，如果我都唔打算做落去
而佢叫我賠錢，我話依勞工法例賠300比佢就得？